急 係日本執到貓，點算好

揸車係高千穗去緊黑川溫泉途中
有隻貓係馬路中心
差少少撞到，發現時有鼻血
大概個半月大
搵左黑川溫泉話冇辦法
有冇人知可以點做

幫手推

推

希望有人幫手

放上twitter

Sorry各位，已經解決，急得濟係吹水台再開左個post
急 係日本執到貓，點算好